想送一啲野俾香港人 特別係呢幾日既義士

仲有一條其他人整既remix

我就要嘮嘈 我就要控訴
你咪撚當我冇到 我哋就係咁樣做